你哋唔好再侮辱警察做狗得唔得？

你哋班人有冇幫啲真警犬諗過，你哋叫班黑警係狗，啲真警犬會覺得你哋侮辱緊佢哋㗎，所以上次嗰兩隻真警犬咪發晒老脾囉。
如果市民係曱甴，咁佢哋係狗蝨？

唔好再叫佢哋係動物，諗吓有冇啲昆蟲，甚至蟲卵比較適合？

註米大蟲maybe